---
title: Pembahasan dan Evaluasi Studi Lapangan
date: 2013-01-03
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Januari_3_2013_PRC_Pembahasan_Evaluasi_Studi_Lapangan_6_wilayah.jpg](/uploads/200px-Januari_3_2013_PRC_Pembahasan_Evaluasi_Studi_Lapangan_6_wilayah.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pembahasan dan Evaluasi Studi Lapangan 6 Propinsi tentang Skema Keberlanjutan Radio Komunitas. 

**Lokasi** : Hotel Puspasari 

**Alamat** : Ciater, Subang, Bandung 

**Jam** : Pukul 08.00 s.d 22.00 WIB (setiap hari) 

**Hadir** :
* [Hamid Abidin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hamid_Abidin) [Peneliti PIRAC](wiki.ciptamedia.org/index.php?title=Peneliti_PIRAC&action=edit&redlink=1)
* [Nor Hiqmah](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nor_Hiqmah) Peneliti Sekolah Fundraising [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)
* [Ninik Annisa](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ninik_Annisa) Peneliti [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)
* [Yusuf Yudapraja](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Yusuf_Yudapraja) Peneliti [Sekolah Fundraising PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Sekolah_Fundraising_PIRAC)
* [Maifil Eka Putra](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Maifil_Eka_Putra)Peneliti [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)
* Mahmudah Keuangan [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)
* Sri Suparti Keuangan [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)
* Bahriatul Jannah [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)
* Ikin [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)

**Ringkasan**  
* Rapat ini mengevaluasi satu per satu hasil studi yang telah dilakukan di enam propinsi di Indonesia. Pendalaman hasil studi dilakukan untuk kepentingan laporan dan pembuatan modul ajar yang akan disampaikan ke Jaringan Radio Komunitas nantinya. 
